叫春post

春

破喉嚨破喉嚨破喉嚨

好凍

沒有人會黎救你